[便當大放送] 《櫻花忍法帖》動畫漫畫化決定

甲賀と伊賀の精鋭忍者たちの争いと、そこで繰り広げられる恋愛撃を描いた“バジリスク” の新章『バジリスク ～桜花忍法帖～』のTVアニメ化が決定した。

前作にあたる『バジリスク～甲賀忍法帖～』は、日本を代表する小説家・山田風太郎氏が1958年から発表した忍法帖シリーズの処女作、「甲賀忍法帖」を元に、せがわまさき氏がコミカライズ（ヤングマガジン刊）した作品。
2005年にはTVアニメが放送され、昨今においてもその人気は衰えることなく、さらには重厚で緻密な映像クオリティが、改めて評価されている。

そして昨年、「甲賀忍法帖」の続編にあたる新章小説『桜花忍法帖 バジリスク新章』（山田正紀/講談社）が刊行され、さらに今月、7月24日(月)発売のヤングマガジン34号（講談社）より新連載も決定している。

前作「甲賀忍法帖」は、憎しみ合う甲賀と伊賀の精鋭忍者たちが10対10の敵味方に分かれ、超人離れした忍術で徳川家世継ぎのための殺戮合戦が繰り広げられた。
今回の新章「桜花忍法帖」は、その「甲賀忍法帖」の時代より10年後の寛永3年が舞台となっている。

TVアニメ化情報と合わせて公開されたビジュアルには、甲賀五宝連を束ねる少年、甲賀八郎。そして伊賀五花撰を率いる少女、伊賀響の2人が描かれています。2人にどのような運命が待ち受けるのか、今後の続報を楽しみに待とう。

■ヤングマガジン連載情報
『バジリスク ～桜花忍法帖～』
原作：山田正紀
漫画：シヒラ竜也
キャラクター原案：せがわまさき

原作・原案 概要
原作：『桜花忍法帖～バジリスク新章』上下巻（著：山田正紀／講談社タイガ）
原案(小説)：『甲賀忍法帖』（著：山田風太郎／講談社文庫）
原案(コミックス)：『バジリスク～甲賀忍法帖～』全5巻（著：せがわまさき／講談社ヤングマガジンKCスペシャル刊）

簡單講，前作十年後，一樣甲賀伊賀
估下又要死幾多人

前作開頭睇住螢火死個幕已經好sad 最後結局又要sad多次
求今次放過啲情侶同兄妹 淨係死啲咸濕叔父就算

記得細細個睇，藥師寺渣啊矓波，睇到我抑鬱左幾日

已經係直頭強上啦

正！直接動畫冇漫畫版？

大波妹比鼻毛佬同阿伯輪

24/7連載
BTW你個名

希望陰陽座唱OP

陽炎

應該又係全滅？
不過明明上集兩邊都富貴左
邊到仲有人玩今集？

兩面d精英死哂喎

十年後有新一堆人上架姐，又唔係滅族
同埋歷朝歷代都會有唔少鬥爭架啦

"開眼吧!豹馬!"個幕最型

btw 準備又死清光

記錯
我以為係2邊都合家富貴左
即係2邊都係死晒精英果班

又要不停死人 真心唔想再有咸濕鬼藥師寺呢種殺唔死既人 為左殺佢真係由頭玩到尾咁濟

豹馬死得太快

全部都係格食格，無計

叫便當忍法帖啦

全賀死清光

淨係睇體個人能力，男主角應該係頭3位最屈，迫鳩人自盡

人設唔多掂,D色睇落似兒童向

lm

蜘蛛男好似比人滅左族

古裝版 Fate

當年睇甲賀忍法帖睇到好興奮
如冇意外,呢部都有強x睇

冇強x不了